[希望有人知] 跪尋1款PC即時戰略 98-2000年到

果時小學雞 玩過隻即時戰略好正 希望有人玩過

係即時戰略 分左3個國家好似

時代係古羅馬?

因為士兵衣著係羅馬定希臘, 而其中一個國係全白色帽/衫 拎錘既

有兩個位特別記得

1)有得生產車

其中1款係有得渣既投石車, 係要搵個士兵上去坐 先可以郁到 , 如果俾人打死左個士兵 架車就唔會再郁到

2)有得起陷阱 , 個陷阱係假平地,底係好多木樁 ,無論自己定敵人行過就會死

希望有人知 #我係1998- 2000年咁上下玩

畫面/畫風似aoc

Rise of nations?

定age of empires

一定唔係世紀帝國

但印像中畫風好似

應該係冷門game黎 之前搵過幾次都無

正係記得記game.exe icon好似係盾黎

漢朝與羅馬?

Seven Kingdoms?